《研究下咩環境》狗隻投名狀

【警察為何在上水瘋狂扑人？】

從他們的角度看
其中一個可能原因
是為了幫在612打市民的兄弟（速龍）甩身
因為當前首席大法官李國能都支持獨立調查
警察正面對龐大政治壓力

警察底線是不能再有自己人因打「暴徒」而坐監
不能再有新七警和新朱經緯
他們反制的第一招是「七一空城計」
嘗試以示威者暴力畫面轉移視線，扭轉民情
但並不成功

現在改出第二招「投名狀」
簡單來說就是警察在清場時繼續刻意過火犯規
令犯規的「伙記」數目和隸屬環頭都增加
打過「暴徒」的警察即是立了「投名狀」
要生一齊生，要死一齊死
當愈來愈多警察身有屎後
市民逼政府追究的難度就愈來愈高

就好似當年廉政公署成立時
幾乎個個差人都有貪污
最終咪夠力逼到政府特赦

兄弟情大過規矩，紀律即蕩然無存
為了攬一個亂打人的警察
變成全部警察都唔介意亂打人
而且愈亂打人愈顯示團結
愈能得到兄弟肯定
結果一定是整體沉淪

若果係咁即係佢地預左攬炒

其實好有可能，連盾牌眼罩都特登用單面反光膠紙貼住，務求唔俾人認到係邊個。
將個人犯罪變成全部犯罪，博你追究唔到個別警察